黃兆健（da ji le）：你係未撐拜登架？

死返去奶mon啦

公道講句！其實都做得唔差

勁似波台手足講野口吻

屌你老母 芝土漢堡

屌你老母呀中國人

你全家中武肺死撚晒

狗鐵手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！

以後做中國人啦 柒碌

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

屌你老母閪 薯條麥樂雞

你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌

你全家都係性工作者黎 支持你

下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母

我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

屌你老母何家成

你同你未婚妻一齊空難啦

93年出世都咁撚弱智！正傻西

我女朋友係港鐵高層 佢話你影撚衰哂港鐵！

屌你老母！

你條仆街聽日死全家

你條仆街今晚死全家

我用你只狗命換返兆健條命 你仲懵城城！

屌你老母呀中國人
你含家產
港鐵手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！
以後做中國人啦 柒碌
屌你老母咸家產
唔敢覆？
幹你老木
屌你老母窿 皇后大道中
前幾日打緊機你媽媽無啦啦問我鍾意佢乜，我口快快講左真話，答佢"你好好屌",佢即刻黑撚左面，成個周末冇理過我😅
你笑到覆唔到？
你家姐俾黃絲屌 你細妹俾熱民屌

精神勝利法傻閪